# owner: tpala, zskemeri

Summary: Összegyűjtjük a környék napi menüit
Description: Elegem van abból hogy százféle honlapot kell végigböngészni, hogy hol együnk

Python script összeaggregálja egy HTML oldalra.
